叫返藍絲死甴曱有無得諗？

無理由佢地將我地非人化
我地唔將佢非人化wo
叫返佢做甴曱
共享甴曱榮耀
又可唔可以膠化甴曱標籤？

班人無讀書咋，你仲同佢地一齊顛